紅黨不怕你硬，只怕你軟

六四時候班北京學生們跟老解硬鬥硬，紅黨都寸步不讓，你越硬他們只會越硬，到市民感覺你們搞搞震，或許就是運動失敗之時，覺習民陣和理非吧！

以後唔該日日佔領機場

收皮啦三毛

不推文叫你收皮

軟既成功路線圖係點呢P牌

$0.3

前面 100萬人同200萬人示威係唔係食撚咗？
你軟佢就唔理你
如果和理非有用唔會行到呢一步

負皮
block
不推文回覆

叫你老細出來啦屌你老母

on9當年就係軟呀

你越硬別人越硬，你們打爛人的飯碗，就會有一些普通市民出來斬你們。

只是不想大家受傷，不聽也不需一言堂。

軟同硬支共都硬架啦
有撚分別咩

事實的確係咁
不過係以前嘅共匪
依家嘅共匪係會不論軟硬都會清算香港人
8964 2.0將會係香港發生
中共國都會自食其果
盲目嘅個人崇拜 瘋狂嘅偽愛國主義
未來10年內必定有第二場文化大革命
四分五裂

硬? 講到今日傷左好多黑警咁

最叻咪大叫”香港人加油”

收啦

事實：軟硬都吋步不讓